【RPG】如果你係牛屎佬, 你最驚會係咩? 警察? 示威者? 係窮呀DLGH!!

只要攪到元朗經濟蕭條
日撚日好似722咁變死城
樓價暴跌有樓冇人租冇人買
隨時班牛屎佬自己走出嚟玩割蓆

打打殺殺坐監係佢哋日常
我哋幾萬人衝入去佢哋唔撚會驚
當日打唔嬴咪之後覆桌
佢哋殺人放火都唔會有事 驚條撚

但佢哋係會為咗幾千蚊就做咁大單嘢
總言之全部都係錢錢錢
冇利益既嘢佢哋唔會做
有著數既祠堂都賣得

個個都識得屌飯民遊行咗十幾廿年無撚用
而家勇武咪一撚樣
衝咗咁多次 爭取到啲咩
係咪又要學飯民咁衝多十年八件先覺醒

和理非 要
勇武 要
但智謀先係最重要
策略正確 無論係攻係守都會有成效
用錯方法 就算冇埋條命都唔會爭取到任何嘢

無錢班牛屎佬就真係食屎啦

年年月月日日申請遊行
睇你幾時死！